Classification Models - TODO list

- Funkcija za branje iz dataset-a v nek class  
- Računanje razdalje med dvema primerkoma (imlementiraj jih več tj. evklidska, Manhattan,..)
- Usposobi VR algoritem (knjižnica Dionysus)
- Ugotovi pravilni r1
- Funkcija za računanje Eurlerjeve karakteristike za nek kompleks

- Izberi druga dva dataseta in jih importiraj v naš algoritem
- Funkcija za iskanje intervalov (glej graf na listu)
- tbc..